[smile]我咁樣叫唔叫手術失敗？

上星期五做嘅 係__醫院 (做smile一係呢間醫院一㑖眼科中心姐
做之前最後一次驗眼嘅時候 視光師話同之前驗變咗好多 左右眼嘅散光度數完全唔同曬 跟住佢揾咗個同事再驗 都係同一個結果
咁我問係咪有咩問題 佢話等醫生決定
跟住我淨係喺出邊等
結果我諗應該係醫生決定繼續做手術 (因為期間冇人同我傾過/講下個風險) 所以就按原訂時間做咗手術

但做完之後我左眼特別痛
之後我有聽話休息咗一日
點知第二日左眼仲係好矇 右眼算清
而家左右眼一齊望野會望幾秒之後好似失焦咁 要合眼幾十秒先好似re zoom re focus咁
做電腦嗰陣特別明顯

問過醫生佢話左眼仲有度數淨 同埋係未習慣啫
耐咗會好啲
我一路expect係做完就清曬
到底係我期望過高定係手術失敗

有冇過來人/專業人士 可以分享下
唔想咁就一世了

一世了

利申都做咗smile 都係醫院 0負作用

諗住2月尾去希瑪做smile 搞到我都有啲驚

我都係上星期五做完喎ching
本身兩隻眼度數唔同
而家睇嘢都係要對焦耐啲，但覆診醫生話咁係正常，因為本身個度數有差距，會慢慢復原
利申：醫生係喺我講之前自己咁講，我估真係正常掛

眼乾，同未清矇會咁

過多一排再係咁，就一世了

Ching我地要早日康復🥺
你係中心做？

絲打都做咗？

係啊

我覺得就算整衰左，個醫生永遠都唔會講真話的，只會同你講恢復情況因人而宜
如果遲下仲係咁，好去睇下第2個眼科攞下意見...

我做 lasik

請問而家咩狀況？
呢排的起心肝想做但見到呢啲post好驚

樓主可唔可以update下

本身度數係幾多？

醫生講話smile視力術後三個月先穩定
我而家左眼都要眨幾下先focus到

利申 做左個幾月

呀 而家好咗好多 覺得自己有眼乾性散光 一唔夠瞓就會有啲散光 100度到
不過其他時間一切so far so good
醫生都話傷口好了～

等下啦

通常一做完，有少少事就會諗到自己有幾差得幾差

我好明白呢種感受

我都好快會做希望可以同你一樣冇事

本身幾多度？

左右眼都係三百幾到四百幾

冇事㗎ching 唔洗擔心

眼屎問題

啱啱過左三個月檢查，眼乾，醫生叫一日滴六次眼淚水，散光唔會清得哂，不過唔影響睇正常野
利申:醫生係香港眼科權威

我都係 你約幾時

約左聽日檢查睇下點先

smile都要一星期恢復期